點先做到摩迪咁從容不迫?

睇左成場
摩迪好似未試過比人迫甩咁
控住個波又輕鬆瀟灑
就算比兩三個人包夾
照樣可以殺出重圍

馬體班爛仔都未迫到

其實好簡單姐 控住個波 避開幾個 街場我都成日咁做

前年無我所以輸

仲要跑足全場
痴線

佢係最穩陣個個黎
卻奧斯都冇佢咁穩

勁撚到癲

同卻奧斯高下立見

幾時去歐洲試腳

佢好識用身後面既空間 用波真係好勁

加速突破快撚到

技術腳法冇美斯咁好 但用波應該同level

知唔知踢左成場最辛苦係咩?

扮輕鬆呀！！！

modric真係好撚勁

作客馬體甩過

技術真係咁高咁大

除左埋門相比之下差d，其他都世界級，勁好波

重心轉向 護波 痴腳程度最小爭一級
至於射術 美斯完勝

😂

係佢隔離既谷奧斯其實主要做d乜

果種視野同閱讀球賽

迫搶

橫傳，控波，橫傳
間中轉邊

卻奧斯之前對馬體99% passing rate

其實kroos carry 摩迪

Kroos=xavi
modric=inesta

但唔到你唔認佢真係好識吸冠軍

隔離Post先講到摩迪唔勁，睇波唔會嘩嘩聲咁讚佢

kroos=xavi+inesta
modric=song

所以先咁緊張佢決賽出唔出到

佢同小白都得

踢開波都知，對面有個完全搶唔到波拍唔甩既球員真係好撚難踢

啲波一到佢腳下真係令人好放心

好期待佢比hehe跟足90分鐘會點

波衫會爛

完全認同

佢仲要背脊貼住人前面，人地大動作d 佢都跌得
懺悔
佢黎第一年屌過佢廢

摩迪係將啲波由邊位死位帶番出去中場
帶番生個波
卻老係你比個波佢佢會傳好啲安全位大路位
兩者個串連唔同
但其實佢地都各自做得好出色

仲要偷波咁撚勁

3:1嗰球係佢偷番嚟
仲要爆落底傳中比C朗

08 年j到依家

SiuMa應該有力一戰

成日都估到人地會點傳

全盛巴三核

安耶馬笑而不語

咁咪放生卻奧斯/伊斯高

佢同BALE我都覺得好撚勁 熱冇左佢兩個真係好撚慘
英超C朗之後都未出過摩迪BALE級數